\subsection{Coloring articles}\label{app:color_articles}
In this section, we are going to analyze a few more articles to get a more in depth view of how the topic distributions differ between the models.

As a reminder the color table is shown below.
\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Color scheme for each model.}
	\begin{tabular}{l|c}
		Topic Model & Color \\
		\midrule
		\Acrlong{lda} & \thiscolor{Goldenrod} \vspace*{2mm} \\
		Author-Topic Model & \thiscolor{Aquamarine} \vspace*{2mm} \\
		Category-Topic Model & \thiscolor{LimeGreen} \vspace*{2mm} \\
		Word appearing in all models & \thiscolor{Peach} \vspace*{2mm}  \\
	\end{tabular}
	\label{tab:appendix_disc_color}
\end{table}
\noindent
The first article, is about a race car driver from Aalborg, and him driving European Le Mans Series.
The article is not that long and therefore there are not many words marked.
\\
\emph{
Dårligt \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{løb} for Aalborg-kører SPIELBERG: Den aalborgensiske racerkører Anders Fjordbach havde sammen med teamet High Class Racing en gennemført skidt \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{tredje} afdeling af European Le Mans Series på Red Bull Ring i Østrig. Her blev det til en beskeden ottendeplads i LMP2-klassen. - Det var \colorbox{Peach}{selvfølgelig} ærgerligt kun at blive \colorbox{Goldenrod}{nummer} otte, men det er \colorbox{LimeGreen}{vel} ikke en skam at have en dårlig weekend, siger Anders Fjordbach, der \colorbox{Goldenrod}{kører} sammen med Dennis Andersen.  Forkert dækvalg, et \colorbox{Peach}{mindre} sammenstød, en generator, der \colorbox{Aquamarine}{stod} af og andre små problemer var årsagen. Det \mycolor{Goldenrod}{Aquamarine}{eneste} positive var, at teamet \colorbox{Peach}{fortsat} er på tredjepladsen sammenlagt.clajen
}

\emph{
Rådmand: Der skal \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{findes}  en \colorbox{Goldenrod}{løsning} AALBORG: Rådmand Hans Henrik Henriksen (S) er indstillet på, at der fra \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{kommunens} side bidrages til en løsning, der sikrer krydstogtgæsterne sikker adgang på tværs af Slotspladsen. - Lad os prøve at se, om vi ikke ved \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{fælles} \colorbox{Peach}{hjælp} kan \colorbox{Peach}{finde} en god løsning, der fungerer, på det her, siger by- og landskabsrådmanden med henvisning til dagsordenen for det \colorbox{Peach}{kommende} \colorbox{Peach}{møde} med deltagelse af VisitAalborg, \colorbox{Peach}{kommunen} ved \colorbox{Goldenrod}{trafik} og veje, \colorbox{LimeGreen}{politiet} \colorbox{Peach}{samt} Aalborg Havn, der også har en \mycolor{Goldenrod}{Aquamarine}{interesse} i \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{udvikling} af krydstogtforretningen. Forud for mødet har han ikke noget bud på en løsning, og han gentager en tidligere afvisning af et traditionelt fodgængerfelt. - Folk med viden på det felt har forklaret mig, at der \colorbox{Peach}{faktisk} \colorbox{Peach}{sker} flere ulykker i et fodgængerfelt, fordi nogle bilister overser striberne, hvorved det \colorbox{Peach}{giver} gående en falsk tryghed. Men \colorbox{Goldenrod}{lad} os nu slette tavlen og se på det med friske øjne, siger rådmanden, der er enig med VisitAalborgs Lars Bech i, at der skal \mycolor{Goldenrod}{LimeGreen}{findes} en tilfreds stillende løsning. - Når vi markedsfører os i \colorbox{Peach}{forhold} til krydstogtsturismen, og ved fra VisitAalborg, at det ikke er ligetil at få rederierne til at vælge Aalborg, skal der også være en service, der virkelig fungerer, og der \colorbox{Aquamarine}{tæller} de små \colorbox{Peach}{ting} som adgang til \colorbox{Peach}{byen} også. Så det her skal vi \colorbox{Peach}{finde} en \colorbox{Goldenrod}{løsning} på. Det ville ikke være til at bære, hvis der \colorbox{LimeGreen}{skete} en ulykke, siger rådmanden, der mener, at det på tværs vil være \colorbox{Peach}{muligt} at \colorbox{Peach}{finde} de nødvendige \colorbox{Peach}{penge} til et eventuelt nyanlæg, siger rådmanden, der kan forestille sig, at en \mycolor{Goldenrod}{Aquamarine}{form} for lysregulering kommer til at indgå i løsningen. - Det vil ikke være tilstrækkeligt bare at male zebrastriber på vejen, siger han.
}